速龍隊落場打波點解可以無波衫冧把

班球員入咗波嘅話點幫佢地計分

全部都係一號

教練話得咪得囉，球場佢睇既

係咪大撚曬？係咪有特權？

著件背心就落得場lbj都係速龍啦

要體育記者查下 比啲壓力教練

LM

咁搞法換奧巴馬落場灌籃都得啦

教練話係就係 呢度佢最大

教練話佢地係隊員就隊員 如果你有問題你可以問

屌你老母打打下波攞個士巴拿出嚟 我地可以告邊個

係咪有特權

仲有球證 ，旁證，足協，足總，足委，全部都係我既人，點同我打吖？

洗唔洗whatsapp話你知呀

搵啲cba黎打都冇人知喇